其實呢場社運有無基層人士/收成期人士參與，

即係一路做齒輪
一路做手足

唔會好攰咩

而另一邊明明好有錢
假設香港收皮都可以走到其他國家

唔攰

我阿爸 佢和理非嚟 但都被狗濫捕過
佢算係收成期 一個月收入10萬左右
好proud有呢個老豆

黃絲老豆

蕭生囉仲拍緊片撚化老人

好有毅力

蕭生精神是不死的